大家冷靜啲先 唔好咁驚網絡攻擊住

第一
要知道所謂網絡攻擊唔係打個enter就做到嘅事 唔好聽人講咩試下先 遲下先認真打

因為唔認真打 係冇可能打得入cloudflare
所以唔好咁緊張咁驚住 其實每日都會有ddos攻擊
咩緊要時期就會認真打 係唔成立嘅 最多叫大啲規模嘅攻擊

第二
作為一間國際級嘅網絡保安公司
其實cloudflare已經好耐冇試過down咁耐
今次打入左 之後再要入個難度又會再高左
所以其實係好安全

只要連仔一日唔賣料
大家都冇需要過份擔心

我都明大家擔心冇左連登會點
不過只係想同大家講唔需要太恐慌
通常都唔會維持好長嘅時間 所以都唔洗太驚

冇擔心過

上唔到連登 就去登記做選民啦
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

好多人講到好恐怖
其實每日都好多ddos